{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 장유 SHOW 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 また、退室時間を超過した場合でも、追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊の場合は、身分証明書の確認が求められることがあります。 もし身分証明書を持参しない場合、入室拒否が可能で、予約をキャンセルした場合は払い戻しできません。 また、客室番号およびデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間には過度な騒音を発生させないように気を使わなければなりません。 騒音発生時には退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 また、客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受ける可能性があることをお知らせします。 客室利用時の予約特典としては駐車スペースの心配がなく、商店街の建物では最大スペースを確保しています。 また、ネットフリックス専用客室を完備し、無料で視聴でき、最高仕様のPCを導入してプライベートな趣味を楽しむことができます。 様々な客室が提供され、基本客室からはもちろん、パーティー可能なファミリールームまで、様々な選択が可能です。 客室の清潔は最優先に考え、二重に客室点検をして清潔を維持しています。 また、コロナ対応のため、常時客室および客室キーの消毒を行っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超過した場合は追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、何が求められますか？",
            "answer": "身分証明書の確認が求められることがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合、入室拒否が可能で、予約をキャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号およびデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "騒音についてのルールはありますか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音を発生させないように気を使わなければなりません。騒音発生時には退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についての対応はありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受ける可能性があることをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の特典はありますか？",
            "answer": "駐車スペースの心配がなく、ネットフリックス専用客室を完備し、無料で視聴でき、最高仕様のPCを導入してプライベートな趣味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "様々な客室が提供されています。基本客室からはもちろん、パーティー可能なファミリールームまで、様々な選択が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔はどのように管理されていますか？",
            "answer": "客室の清潔は最優先に考え、二重に客室点検をして清潔を維持しています。また、コロナ対応のため、常時客室および客室キーの消毒を行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 508
    }
}